淘寶轉左用美金結算

我岩岩淘寶佢話扣左我usd
大家係咪都係咁？

冇轉埋右？

唔抄埋右？

解左bam?

Dllm返生

冇解埋右？

你戶口入面有USD咪係

冇美金要搵方法吞美金

你check下部電腦有冇中招

你係咪喺手機app用信用卡俾錢？
之前我都試過用app俾錢時
突然見到轉咗做美金
用返電腦去desktop版俾錢
就變返做人民幣

冇圖

h
me 2

付款方法揀番支那寶 (大陸版)

救國

轉返大陸版

咁缺水

我戶口應該無美金架啵

On9 不嬲都係咁顯示

用得淘寶就有責任去救國㗎啦

支付寶香港都係比港幣

信用卡公司乜幣都有

抵啦

缺美金到呢個地步

偷美金